Documento gerado sob autenticação Nº NBJ.355.906.R70, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8679                  de  26/10/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  SUELEN  ASSUNCAO  SANTOS,  matrícula  SIAPE  n°  2686825,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01, para a
classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 09/08/2016 a 08/08/2018, com vigência
financeira a partir de 17/08/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.519651/2018-16.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
